大家明唔明，中大人係唔會走！ 守中大係有特別意義

見好多post 話叫中大手足走， 但大家明唔明佢地堅持咁耐係為乜。
出黎就話be water , 但連自己校園家園都俾人攻打點解要走。

班曱甴死都要攻打中大意圖好明顯
1. 本身好多抗爭者係大專院校，班曱甴想佢地死好耐，依家有機會攻打中大佢地一定好想打入去。

2. 一旦中大淪陷班曱甴一定入去大規模濫捕，佢地用作殺一儆百，想同各大專院校暗示就算係學校都係佢地大哂， 所以中大一定不能失。

3. 班曱甴士氣低落急需一場勝仗振奮士氣，中大二橋頂左咁耐，如果俾曱甴攻陷你諗下佢地係警署會有幾多人拍手掌開香檳？ 到時佢地會士氣大增，相反我地就好似輸哂咁，班曱甴更加會認定猛攻係佢地贏既方法，之後同樣情況只會不斷出現。
今次一縮， 香港人就要縮一世。

4. 中大先例一開，其他大專院校一定照辨煮碗， 無一倖免。

希望大家明白點解在場學生到依家都唔肯退
希望大家諗方法幫下佢地手而唔係叫佢地退

利申： 褲袋袋住一舊水帶左幾枝樽裝水由大西北出發緊

全世界出黎呀

必定要守！！

人

AM 開頭既救護車係醫療輔助隊救護車
全部幫狗 唔洗放 可以搜車 入面全部係part time 兇兩句全部收皮
2014 曾經幫過警察運槍

SJ ST JOHN 救護車
車牌多數係SJ XXX 及清楚拉花

消防處 救護車 為A XXX
拉花有生命之星

推

家園重要d定家人重要d？家園冇左可以再起 人冇左就冇 他朝一定覆佢桌

支持中大

Push

如果你入暴大就帶多少少物資入去啦

全世界黎中大支援！

天琦: 重有退路可以退咩?
就係睇唔到 所以先拋頭顱 灑熱血

仲有網路中心，並唔係得象徵意義

走去邊呀 出面成百架狗車

訓身支持中大！

中大手足辛苦晒

身土不二。

可唔可以發起一人一信要求停課

中大生，唔好了結自己生命

答緊樓主姐 意思係地唔緊要 人最重要 當然特別情況另計

上緊中大
快傳啊!!! 唔想手足變浮屍快傳啊~!!!
am4443係假救護車
am4443係假救護車
am4443係假救護車

出左黎就一定要返到屋企，小心

中大個位易守難攻如果失守其他u無一倖免

掉裝返宿

而家應該點嚟 吐露港塞晒 搭的士到唔到

賭上性命都要守住

而家可以點去？

中大 不能失

走你老母咩，d人係咁講走
係咪都走點解我地仲要守香港
走咪得囉
因為我地屋企係香港
中文大學係香港既大學，中大人既家
係有特別意義
並唔係盲守

長板橋都唔守仲可以守邊？

守中大

香港人慣左有事就走，圍村佬仲勇

知道
所以麻煩大家用盡一切可用方法救手足

開花
送物資
twitter、email
搵外國議員、搵外國朋友、搵外國KOL YouTuber 實況主
瘋狂r人道救援

煲大到件事，手足就少一分危險

中大係無退路

軍政府接管校園後會一個一個學生捉拿

pish

CU依家有人做緊心肺復甦，有成六十幾個傷者，班黑警依家block咗出口，唔俾消防同醫護入去，如果今晚冇人入到去，將會死好多人！

大家幫手打電話俾消防，俾壓力佢地去中大救人！

沙田消防局 2691 6721
小瀝源消防局 2647 7659
馬鞍山消防局 2640 3244
大埔消防局 2656 1145
田心消防局 2694 8661
沙田救護站 2604 6124
田心救護站 2694 8611
馬鞍山救護站 2640 3650
大埔救護站 2651 6965
粉嶺救護站 2669 5595
上水救護站 2670 7699

中大守，其他地方開花

撐住

暴大停一停先啦
校方好難做呀

明你地諗乜 但又再打有乜意義
班狗暫時走左就乜搞到佢地又出黎啦

中大加油

求求大家，為左今日苦戰的中大及街坊，明天一定要繼續三罷，要7點正入地鐵，7點半去到最近的頭站，等齊人一卡入哂去，唔需太多人，塞得一卡都照殺，當然愈多愈好，group埋d人就掂，附近都自己友，大家更易自由發揮，當然本人主張合法。

罷左工的人要出黎，想被罷工都要出。

話俾政府，呢場不只是大學生的抗爭，唔好矛頭指向學生，政府要向全香港人負責。

私家車/巴士發燒友自行發揮，和理非要自己做野，唔可以淨靠學生。

Respect to all fighters in CU today. History wont forget u. 不如你地明天休息下?

停你老母咩 俾人打到上心口喇

唔明 淨係想佢地無事

最重要係後面嗰句
中國人係冇用㗎！

Btw 各區要人 重狗入緊中大

我明呀
但守唔到

對家有水炮車 有實彈
想64重現

願平安

一定唔可以開先例

撐住丫暴大

香港人欠左中大學生人情

停你老母
而家係學生想打咩
係班狗退而不撤又返轉頭打呀

醒未呀，班狗翻兜呀

push

18區大大力開花 分散警力 唔好比狗沖入中大
中大手足守左兩日好辛苦嫁啦
同埋好缺乏醫護人員 手足好危險

屌求下你地走到既走
珍惜生命
前題要走到

中大未完 仲有POPO落地

撐暴大!!

通宵守住唔洗退, 兩邊唔攻就得

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

推！！

#中大
0013 速龍話會向前走
要求車主走 唔走打車
From TG

仲有打壓知識份子、學術自由。

大學係有好大象徵意義

依家個情況就係THOR 3入面

Asgard人想守護 Asgard一樣
最後THOR 明白左只有Asgard人生存,都可以去第2度重建新Asgard

即係中大係一個精神,只有中大人不死,先可以再組織再反抗

唔係睇戲睇上腦
而係留得青山在 哪怕無柴燒

當然,如果真係要死守...我地都會全力支持
但希望手足可以養左傷先

散水撚既唔該死開

守

守唔代表係守住一個地方咁簡單，仲係守住一種信念，已有迴響，請相信入去幫手嘅人會越嚟越多，絕對唔會孤軍作戰

已經無得退啦

黑警幾時死

請廣傳！【緊急行動】香港已陷人道危機，和理非請到英領美領請願！！

輸就輸成世 推

家亡人散

突然之間諗起三國志赤壁之戰

香港人醒未丫，打緊仗啦

反抗！！！！！！

Liberty or death!

山區小橋流水晚上宜伏擊

好欣賞你地
聽日我會出來接棒

up

太子手足小心地鐵出入口有黑警/黑道伏擊!!
而家全部人只留意中大, 忽略左其他區
希望各區手足萬事小心!!

Strong push stay strong

Help them.

Liberty or keep fighting !

中大象徵住濫捕前奏
一定唔可以輸

守住長板橋

多謝你地。手足

大學係年輕人的自由之母，孕育年輕人的自由意志，社會上最包容年輕人思想的地方
popo豈能任意侵犯？kick them out!

有無人知哮喘藥係咪可以直接係藥房買?

中大一定要守

沒有什麼比人命重要。真的

太子手足到而家都奮戰緊
喺中大蝦蝦霸霸冇用既
夠膽就落太子幫拖啦

Tui

一定要守

全香港人守, 國際戰線繼續

明....
但你地成晚咁崩緊
聽日又打過
有無咁好體力啊....
今日傷左6x手足 5個被拉
其實頂到幾耐??
我真係好擔心你地呀....

push，一步不能推

班狗從來都冇走過呀
佢地後退只係換更 同你車輪戰
瘋狂增援 查封物資咁都叫想停戰？

係

1

完全明白同理解
但真係好擔心佢地安全

推！

有乜唔夠資源，講！ 我地都去

遊擊就遊擊啦,
引哂入中大消滅咪同Stalingrad一樣

明

中大人可唔可以自己整一部水炮車!?

St John 車牌唔會係SJ開頭

守護山城！！！！

中大一失守
警察一定會全面進場...

誓守中大

做埋保安個份

頂住！頂住！

朝早見到個學生唉咗係路障到訓
今日仲要打咗成日仗 飯都唔知有無得食
惟有聽日早啲起身買物資入去
守護中大

幾丁友想劈友

尊重中大人決定 要守一齊守 我以你地為榮

死撚開啦

辛苦晒手足

中大人會唔會以死守住？

推呀

保中大！

會 有好多仔唔俾家長接走

唔識就收嗲啦

重他朝
班中大生嘅心態係寧為玉碎 不作瓦全

認同 中大只係不幸運地成為第一間

接落黎既七間 我相信無一倖免

透徹

中大就係中大人嘅屋企 點都唔會走

唔識就收嗲啦
你夠鐘訓覺

係冇錯係象徵意義黎
但呢個意義係極重大
彷如德國燒書土共殺知識份子
依家係悍衛人類知識文明嘅重要一戰

如果發生悲劇而造就真三罷，其實值得

okay 我收回言論
我只係覆述許議員諗法

Pish

好心你袋多啲錢

btw 小心樓主

明，唔會有一個大學生可以忍到
CU

全世界中大!!

買多啲糧食入嚟

PUSH

多謝你地守住中大

次次都下次 實有下次嫁

寧為玉碎啊

暴大必不可失㗎 此役一輸不但失去重要據點仲令士氣大受打擊
所以全世界救援中大啊 咩方法都好

中大重要一戰
但外圍要keep住開花

你唔叫班狗停? 垃圾左膠 屌你老母
中大人做錯咩啊 俾人射兩日仲要行去奶班狗袋底啊?

中大必需守
聽朝三罷唔該去中大反圍魔警

6

首先。。 你地係唔會守到!
求你地走啦 !
被人拉左 你一樣會後悔點解當初有機會而唔走!
學校抗爭唔到 咪轉為屋企抗爭! 只係一個死地方 心有信念就夠

有裝唔知點出

希望記者可以留守記錄

推 支持死守

（緊急呼籲，請廣傳，不要低估自己影響力 ）
新界東，方圓中大三十公里香港人
全部即時落街，帶乾糧，急救物資，步行前往中大❗❗❗❗
沙田，火炭，大埔，大圍，馬鞍山，粉嶺，上水居民

全部落街，洗樓，大叫，再打爆火警鐘
叫街坊落樓，一齊出發去中大救人

人道救援，現場手足需要接更

已經連續打咗十幾個鐘頭
前線已經就嚟頂唔住

1）二號橋科學園入口
2）大學站民主女神像外
3）大埔公路四條柱入口

香港人，係時候要報恩
612就係全靠呢班人，如果唔係送中惡法已經過咗😭

要我哋行三個鐘頭入去救佢哋我都願意😭

中大守得住， 香港先有希望守得住

唔可以輸，真係唔可以

respect

入去啦明早

俾黑警入到去 你估班狗會咁易走？

推 求下大家

中大被攻陷 亦徹底象徵著 香港淪陷！
We are with you Chinese-U

咁細點伏呀...林又唔深
利申：八、九年前住係隔離三年

中大、香港人的光榮！

各位手足辛苦曬

我衛我城

中大人 反抗

入黎呀！

721 85 811 831 101 1111

中大就好似烏克蘭既獨立廣場

中大 = 基輔獨立廣場

美國白宮個邊岩岩中午12點
中大手足抖緊嘅時候不妨Retweet今日新聞

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

中大手足仲守緊？

出 一定出

中大唔可以失守！！！

唔係叫走
係去反咬佢地宿舍吖

人地重兵中大
後防空虛

我都認同
但係要諗點樣守到嬴
靠外援反攻? 總有一日班狗會突襲中大
要徹底消滅佢地先得 齌守無勝算

中大已經係八大入面最好守

中大係暴大，暴大精神就係民主死守民主

其實入面有好多都唔係中大人
包括前線

入中大

不如搞全港三罷中大集會

人多就自然安全

應該點先可以幫到佢地

聽朝晨曦行動

中大物資：
唔要食物
要水、冰袖、冰袋、機油、電油、白電油、汽油、大量長遮、豬嘴、濾罐、風機、頭盔大量、索帶、雨褸、玻璃樽、布、糖

大學孕育民主，自由精神
同樣有好重要既象徵意義

而且又有歷史同地理優勢
係一定要守住

散水撚全家不得好死

甴近平

學生守住校園就好似香港人要守住香港一樣
學校係社會既縮影

出嚟保護中大

他朝，屌你老母臭化閪，69到依家成5個月啦，仲他朝，係咪要等你全家死晒先反抗呀？

各校院生要隨時做好準備，包括個人資料，電話相片做曬back up, 隨時可delete, 現在全民在作戰狀態......

三罷呀

依家入去幫真係好難 點做

唔止要背水一戰, 仲要反攻!!!

覆緊樓主話一定要守中大個論調呀 講緊戰役呀唔係成場戰爭呀 場場戰役都留到彈盡糧絕咁打仗死得啦 次次去黎抗爭咪撚走留到成班狗圍你都咪走 好冇？

成日話屋企要人 中大已經佢哋屋企

毛澤東次次唔夠打就走 唔通毛澤東打仗廢咩

各位預計長期戰爭
隨時打足年幾
所以要開始計物料分配
安排人手
分工
點算人數

要贏

搞翻對家春袋 香港春袋咁多

Assemble

守住中大,以後就成為革命既基地

如果毛澤東屋企被搞 佢一樣全力反抗

革大

屌你老母，有冇場場都輸既戰爭，但最後贏既戰役呀？呢場咁撚重要既戰爭都唔守住，然後你同我講輸左場戰爭，但可以䊨到場戰役？

退？黑警道歉呀。非法進入

毛澤東有蘇聯幫，香港有乜？

非常同意

講得好

世界大戰都唔會打大學

小橋流水辨子姑娘老一代中大人明就明

咁就更加難死守囉 對面有補給同換人 我地個邊最多得補給 受傷人數就係咁增加 持久戰點打落去

死守中大

呢啲先係真正嘅保衛家園

多謝中大人展現比香港人睇保家衛國既決心

中大依家點

YELLOW OBJECT 要帶白水, GLASS樽

中大失守 任何地方無一幸免 一定要幫中大

聽日大三罷

中大所需物資：
不要乾糧！
要電油 大聲公 ice pad 砂糖 麵粉 梳打粉 玻璃樽 漆料 氣球 噴漆

咁你仲唔快啲去中大叫班學生走？

Pushhh

加油

啱！中大唔可以輸唔可以失守！

撐住 但性命行先

救中大
聽日三罷和你SUCK一定要得

頂多陣

了解，但係一定要留返條命

有道理

仲真係有場場輸的戰役，但最後戰爭係嬴的
就係兩次打俄羅斯

第一次拿破崙打到去莫斯科，但補給不足，最後撤軍，嬴變輸

第二次希特勒又係打到莫斯科城外，又係補給不足，最後蘇聯反攻勝利

但我咁講唔代表我唔支持守中大，
雖然戰術上錯左，因為冇左be water ,好似天安門咁有固定地盤可以攻，同埋難撤退；
但中大戰略意義太大，第一身為暴大係抗爭八大院校之首，唯一一間大學校長有出黎發聲。如果中大俾黑狗予取予求，就會在大學管理層起到好大的震懾作用，令佢地更加安靜，亦希望可以嚇窒大學生

真 睇下班狗死唔斷氣仲要返轉頭打多次就知咩事

點解打中大
因為中大第一個出信第一個有人出黎爆性侵

推呀！

原來係甘

冇左中大，全港都要入集中營

建議懦弱樓主將第一句的暴大改做黑警
你係鬼都扮好d啦 0智力軍師

其實可唔可以一半人各區開花
另一半人去暴大救援？

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

推啊

只有弱弱的一句感激，好對你地唔住，點樣都報答唔到

中大唔撚輸得！

值你老母呀傻閪

中大加油💪🏼

辛苦各位中大手足 加油！

大學係我屋企 點解要走

好簡單 對我黎講 中大就係屋企 一定唔會走

頂住呀

S

依家明啦，之前一路覺得點解守死物

真

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗[/quote]個黑衫人咪係玄圓學院老闆個仔...深藍黎
仁濟總理
facebook :
此人為酒吧老闆:
曱甴言論

所以黑衫絕對唔係狗，有錢到仆街
淨係佢老豆間圓玄學院，都夠佢十代子孫慢慢洗

中大加油呀

中大一直都係社運最投入既大學
我細個唔讀書 冇幸讀到中大
仲讀緊中學既手足記得都要努力讀書
中大係考入去，唔撚係攻入去嫁

推 中大真係癲

班曱甴識鬼咩

中大人好波

中大唔輸得，中大輸左就到其他大學

岩

D

C

中大人同城大人頂撚住！
聽日全世界入去支援！！

我今日都同朋友講係話
中大一定要死守 共存亡 呢個係自由意志之地
呢個校園對中大人黎講如同自己生命一樣
唔可以隨意黑警踐踏
而且隨便退守 咁你仲有邊度可以退?
係比屋企更重要既地方黎

我敢代表中大所有手足講
啲狗一步都唔準行入黎 即使面對真槍實彈 我絕不退讓

絕對唔支持退
一場勝仗對我地好重要

中大寶寶

中大被攻 中大人唔會走
香港有事 香港人都唔會走
今日中大被侵佔
明日你屋企都會俾人侵佔

中大人係香港既城牆
唔可以輸
一輸代表香港正式淪陷
大家一定要幫手
中大人我愛你

暴大世界第一
港大人有幸參與守城 與有榮焉

中大係中大人既家
一定要守撚住 無遊擊無快閃

明哂

橋頭堡

夠彊就黎打科大

次次都下次
你不如話下世啦屌

識好多中大人今日都有返去
搞鳩中大真係不能忍

明！
中大人頂住！

今日起，一有地利人和我地就會作戰到底，唔好再講Be water。

踩到上心口啦，唔好再縮，縮我地就成世做佢地隻狗。

你死撚開啦左膠！中大失守，全個香港玩完咁濟，乜野連登，fb，ig都冇得你上，翻大灣區玩微博啦屌

全香港人會支援你地 放心守
一方有難 百方支援 香港人呢三個字唔係假

屋企抗爭都講得出...

冇錯 ideas are bulletproof，但如果個個都係得個idea而唔敢搞對抗 咁同你冇idea有咩分别？

收嗲啦屌你老母 你識條春咩 學你噉講每次就輸就輸嘅候就去放棄。你呢啲咪成世都失敗囉

退乜鳩，守住

一定奮戰到底 但無需以死相搏
守到最後一刻而仍然能夠全身而退先係最漂亮一仗

我們都是中大人

喺屋企日日上網屌林鄭，咁個天就會受感動

城大一樣
唔明點解屋企都可以唔守人
你退就一世都只會退
今日講話守仲比人屌到仆街
我同你班垃圾警甴講
大學寸步不讓

由極端恐怖分子剷平中大吧！他的就是想困住大家。

手足撐住

無所謂ga，wfc

如果要中大學生棄守中大，不如叫香港人棄守香港

中大是一撚定要守好

[代post] 保衛中文大學志向書

天佑中大天佑我城

中大人上啊

恐怖分子

他朝？64 30年啦！覆桌左未呀？

街頭佔領區唔守
自己屋企一定要守

頂住呀‼️‼️‼️

中大手足小心突襲

推
小心

想同大家講一啲嘢：

1. 最危險嘅時間並非今日日頭，而係今晚深夜至凌晨。因為有好多手足已經通咗一晚頂，非常疲倦。
建議：請輪更看夜，其它人休息，唔好搞到人人都冇得瞓。記者都要輪更，希望能做到廿四小時都有 live，唔好俾佢停！有鏡頭有安全，冇鏡頭會死人！

2. 狗隻有可能會用小隊伍攻打其它大學，來分散注意。但佢地之前一晚無法完全攻陷中大，一定非常憤怒，會步署其它辦法來進攻。大家要小心分析中大嘅地圖。中大係好容易會被包抄嘅地方，只有幾個入口，大家一定要識得搵定路走。

3. 小心環校路（環迴北路）！大家只係諗住守二橋，但係如果班狗由吐露港公路爆入環迴北路，大家就會被包抄！而且一旦被人佔據環迴北路，係好容易鏟上敬文、和聲同逸夫。仲有赤泥坪往逸夫小徑，小心在意！

4. 能守則守，不能守則退或躲。多樓嘅地方可以守一陣，留意邊啲大樓有兩個或以上出口，會幫助逃生。如果幢樓只有一個出口，盡量搵定可以藏匿嘅位置。切勿在空曠地方如球場、百萬大道等地方開戰，會容易送頭。

5. 中大以外嘅人，請圍魏救趙，所有家長車請隨時準備出發。

個到你屋企黎 絕對明白暴大生既感受

同香港人一樣 香港係我屋企 點都唔退得`

入黎la,垃圾兒登仔，做左5個月垃坡，中大要人，有明確目標都唔入中大，不如你哋去投共做藍絲比勇武私了好過，至少都叫有貢獻

屋企抗爭？
你不如話全民訓覺抗爭

終於有d質素既答法就係要評估個地方有冇戰略價值先決定守定唔守 冇錯係戰況唔允許散水既情況下惟有破斧尋舟 但係情況允許下為守而守就冇意思 中大手足抵抗左咁耐已經證明示威者唔係好恰 之後各區抗爭大家都有心理準備升級 國際都睇到班狗幾喪 戰果已經收到 若然無了期咁守只會好似雨傘咁 守下守下剩番一小撮守最後被捕

啱

香港人 加油，反抗，報仇！！

推一推 不能再忍讓

理解明白 無得退

死撚咗去邊啊散水撚

唔可以退!!!

你地D人同資源用去各區開花一定更大效果,
唔好重複Stalingrad 唔好為啖氣

尋日攻唔到，唔代表今日唔得，
上面應該大量增兵，實在不應再死守

其實有時真喺冇得Be Water 最少我覺得中大人唔會，中大人就喺唔識Be Water 先會守到咁耐，每個人心入面都有啲野喺不能放棄，香港人加油啦，好想個個心態上都同中大學生一樣

我個人覺得要走！

香港問題學國師所講，只能外交解決

送頭沒意義
不能夠沒命

明白 不過命仔緊要 唔通啲狗見到冇人真係會打爛中大咩屌

好危險，救下中大手足撤，保存生命，唔值得為仆街政權犠牲

冇左班中大仔女嘅中大，仲係中大咩
佢地意念係強係好，但係冇一個地方係絕對攻不下。
我地要嘅人呀，贏左你起多座中大改名都得呀

中大有HKIX, 黑暗政權要控制互聯網

中大對中大人的象徵意義好重大...
中大應該係提供最多宿位的大學
好多學生係到住四年
分分鐘係大學的時間仲多過係屋企

依家我屋企比人強姦呀！
走？走去邊？

屋企保唔住仲點保住香港
中大人加油

定其實你係曲

一句講晒:

旗都俾人滅埋, 同做無殼蝸牛有咩分別?

記住: 唇寒齒亡

收啦，比人拉比人打先岩呀？用下個腦

休息多d

今日佢攻中大 中大人走
明日佢攻醫院 醫院人走
而家 全香港無一個地方安全
佢打邊就走 到最後你會發現
你係無地方再走